分手後第二個星期

令我有感而發唱咗首P.S I Love You

雖然一切都完咗，但我會好好咁活下去

唔再尋死。

多謝你為我上咗人生入面最重要嘅一課

再見了，過去

唱得唔係好好，但起碼我將內心嘅嘢都表達哂喺歌詞度

感情台嘅清同絲某程度上真係幫咗我好多

我好感激佢哋對我嘅每一個留言

現實入面我冇辦法搵到舒壓自己情緒嘅方法

但喺感情台我可以同世界任何人都暢所欲言

多謝你哋屌醒我同安慰我

起嘛3，4個月先開始放得底

加油慢慢熬，個個都經歷過

嗯，你哋真係好warm

兩年前我都係咁

我用左一年左右好番
希望你快d收拾好心態,回復正常

拍左5年
分左大半年了 個人先開始睇開小小

我都拍左5年 分左1個星期

我總會到達另一個天涯，一個人慢慢忘了她

我都拍左5年幾 分左就黎一個月 好灰好絕望

點解分手既

要習慣一個人

不要太傷心過麼

因為感情問題同我講留得低溫馨剪影已是不錯既人已經死左仲有兩個月就兩年喇 我依然愛你

我自己問題多 佢唔想再花時間落我到

習慣唔到 以前既世界佢係最重要 朋友都唔多個

me too 啦，日子都係要過，今日出咗去，個朋友介紹咗個女仔fd,雖然都係忘記唔到以前，但至少覺得原來個世界仲未放棄我。

咁你都叫有朋友 我真心熟既朋友得一個

仲有連登仔嘅我做你後盾

分手單野 你地會講比幾多個人知 唔計屋企人 得3個人知

因為我女朋友同我都有好多共同朋友，所以好多人都知，尤其是本身plan緊結婚

多朋友知 姐係多人可以同你傾訴 真係好

只要大家打開個心講出嚟，就係朋友，你肯講我就肯聽